[COYS - 肥普鬥高普] 熱刺球迷吹水區 86

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180903 連會員名, 39人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

Daniel Levy

港大A09

哈你老味

沙發

爆炸頭留名

終於可以正皮

終於正常

844都學人開post
又post假熱名單出黎比人jer

愛this 樓主

麻煩樓主加返我入去

help push

新帖留名

終於有個正常tag

聽晚完場派你出公海揪利狗 打贏先好返黎呀

基本嘢啦

support樓主

你永遠唔夠我既肥普鬥~肥普鬥~肥普鬥

七宮

聽晚

終於有返個正常post

真熱名單Update @20180915 連會員名, 40人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

M-Pochettino

Daniel Levy

今晚又比人456

利維估陣容@20180914 19:30 PL Spurs v.s. Liverpool

TEAM NEWS:
@dele_official (hamstring) unavailable this weekend.
Hugo Lloris (thigh) unavailable and expected to be out for several weeks.
@JuanMFoyth (thigh) returned to training last week.
@MoussaSissoko (hamstring) expected to return to training next week.

都講左好多次, 但我諗肥普都係唔會改.
"唔好打高位防守, 改善死球防守"
尤其是聽晚之後英超有VAR (不過好似唔係每場都有),
唔知會唔會好似世界杯咁多左罰球

陣容上都係暫時打4後衛好過3中堅
防中Dier 岩岩打完英格蘭，諗緊意粉可能復出...
Dele 傷左, LML 比較爛打, 係中場中搶波加推進.
Eriksen, Dembele 都係留係中場搶波加控場.
前面留Kane + LM 逼搶就夠.

Come On You Spurs.

連登利維主席英明
出少林瘋狗亂落腳擾亂下都好 有波就盡快傳唔好妹下妹下
最重要既係 上季作客個一分 係靠邊個搏返黎
COYSSSS

jm9 加條痴線佬入黎

fifa19 demo dier廢撚到

推超人上去打防中

山狗同脆 吹大左
左閘就兩隻都廢

我記得佢上一場即討有嗌"Come On Yid"
因為得英國Local 熱刺fans 先會咁嗌 (因為有D種族歧視)
所以佢應該係真熱黎.
Anyway 總之一致搶口對外, 唔好係度嘈就得.
尤其是今晚大戰對利, 公海今晚應該又黎料.

肥普諗乜鳩

lm sin

Hogo仲未得？

要幾個星期

係囉
明明記得curry有利股份

咁快

屌你老味咁快差D出事

大件事啦呢次

COME ON YOU SPURS!!

係咪肥花問題

有冇手足買左利 ，上樓有望wo

等收錢

屌你老母肥普弱鳩智
一開波兩閘已經穿，湯根去邊位中間空晒

睇嚟今場又被456

chuck公所言甚是

咁樂觀

輸少過3球當贏

A4

tobyyyyyyyyyyyyyyy

屌人地冇offside，mane掂唔到

有無網頁link做緊野想睇

Toby

根本係占士米拿直接斬入左

attempt

要比人456了

脆

跳得好撚高

toby係咁派膠

山9

摸奶跳到最盡同雲迪克差唔多
個膝頭會唔會好傷

rose

fat 普 look handsome

肥花就算未操起都好過賓
起碼都都冇打少個感覺

呢個真

冇咗我中場仲差

DIER

dier助攻

屌你Dier

英格蘭派路

好小氣架

dier

痴撚線dier
英格蘭派路

Dier

Dier 幾時死呀

dier呢球直線靚到

賓真係cross又無速度又無，
可能防守企位好過Rose少少
但係都係唔入流

有射門未呀連平時d拉邊脆傳中都冇埋

on9

rubbish salah

2倍係時候買入球大

傳中之鬼冇傳中

屌你老母踢面

salah shoot 中間

Dier WTF

利先係mma

出ssk 好過Dier

Dier 一野劏穿

dier比波真係好靚
1野就湯穿左toby同超人

Dier真係大毒瘤

靚直線

風聲鶴唳

根本Dier唔入流，出山打3中堅好過

英格蘭隊長

用佢好似打少左個

呢幾下靚撚到嘩一聲

守唔守得住

英格蘭派膠

對手重要多個playmaker

脆咸ready

請跪一定要入罰球

Dier真係好辣殺

脆定力神？

會唔會脆射

熱狗加油

應該入唔到

大力神爭射

我脆

接實

咪玩 唔係射過人牆根本冇可能入

肥花呢下傳中

呢段時間有返啲希望

rose on9完未日

留意到脆平均20秒就指1次手

想捉龍心理， 保方嗰次

Eriksen幾十分鐘好撚癲

Dier廢到震

Rose廢到

rose d波真係好on9

屌你老味
2同15一齊舉手叫人跑
結果兩個都唔撚跑

3米變2米

仲未起到腳

rose好身位
跟住傳咁7

暫時冇腳好波

dier 垃圾到

Rose

Dier好撚唔專心

As always

仲要學埋跪D衰野手指指

湯根

Dier發少陣夢得唔得呀

做乜9

A4 路數真好

雲耶馬仲差過佢咩 點解唔用

Rose dier真係唔知做緊咩

超人

3打3你射乜9

屌toby今日做乜9

A4又搞乜
今日D長傳

做乜春？當自己沙比？

手足請你回應下

成堆生面口入嚟做乜？想傾自己開po啦

又係死球

屌你老母on9波

又係衰同一飯

diu

又係on9禾母

屌，大力臣

On9

屌

大力神

話撚左禾姆廢到垃圾都不如

開始456啦

dllm

做乜撚野呢球

又係禾姆守唔到死球

on9.............

下場出加沙可以嗎

其實係on9脆左撚住

做乜鳩

身高唔夠

唉 其實vorm早兩年都冇咁差
出親都有貨交
咁快就跌到咁

咁樣豬

又係死球失波～～～～好野～

屌你禾姆

唔關佢事啦盡左力

點呀

白線前都打手槌?!

隊長手鎚一定唔會咁樣囉

agree
佢自以為可以 護住條後柱其實擋住龍門視線

係屌都屌大力神啦回傳比人

脆條死on9同英撚果下冇分別

佢個手槌

熱刺高峰期可以連續輸幾多個死球？

all柒

屌 大力神做乜鳩

國際賽完個個9下9下咁

唔撚踢直接輸3球算鳩數啦
都唔知踢乜鳩

3連敗在望

DIER做乜9

Dier走啦好嗎

有人後上都睇唔到

大屎忽能量正在下降

成條中場線都踢得差
Winks d波太痴腳

其實大家有無諗過係輸肥普用人唯親？

仲有人可以用咩

Dier走啦屌

係咪都隊上去俾kane哨 有冇諗過體力問題?

Dier Vorm

中場成67個人痴埋1堆 點踢

咩攻勢都做唔到

on9中場放咁春多人但永遠吊長波比lucas跑身後
笑撚死人咩

話Winks係沙維小白真係得啖笑

利記上盤等收錢

希望見到son

其實我唔撚明d界外球做乜撚野下下拖幾十秒先dum
岩岩明明大屎忽空哂都唔即刻dum
係要向前dum仲要比人截埋打反擊

熱刺今季失左 5 球

5 球都係頭鎚.

中場線真係差
但無計意粉可能唔夠態

上半場得LM叫正常d
其他輪住派膠

冇位俾lucas爆就廢左武功 踢到60-70可以換son試下

一月收購
1)死球教練
2)隊醫

WINKS DIER 3M 三個都逗個位踢, 打碌撚咩.
你信3M 就唔好要DIER 換個攻擊球員出黎啦

英超上周屈仔下盤推落利個盤到

winks冇用

ok啦，今日無邊個打得差
vorm winks dier係咁既料架啦.. 都唔係第一日知

Winks唯一印象係入完投訴

企前一格啦 叫隻dier分波上前玩鳩我咩

Vorm就真係似輩份先有得出
但dier有得出 好可能因為意粉仲味夠態
如終大傷過

lml / son 要入場換走winks dier

真係唔明放三個工兵Dier Winks Dembele 有咩用

kane係咪要斷ACL先肯bench佢

後備有冇意粉
懷念上年球衝力射球

打唔到 one two 仲要成日推
要做波又要eriksen lucas落黎

有

傷完都會出的
alli係大契 Kane是2契

下半場生性d

唔識攻, 唔識守, 護唔到波.
駁腳型球員, 控制節奏, 卡域克小學版

三個互搓

傷完=> 落埸踢先會有態
無態=> 再踢多啲操fit啲
有態=> 正選

基本上今年大部分時間都係頭兩個情況

歐聯等死

上年已經係

放心，肥普唔係傻鳩黎

反杯到既 今季買哂3件波3

知屌你重要未

係大傻鳩

今場肥仔有冇訓醒
有冇出去提場
鏡頭好少影佢

影到佢比人入完波R頭

失左球波之後 佢抓頭

抄我講野

牛ching

連肥普自己都唔知自己想點

下半場又要搶攻
又要防人地沙拉文尼

發現D猁狗真係有被害妄想症

系

起到一腳再講啦屌 上半場除左罰球連腳都起唔到

數據說明一切
出禾姆究竟贏過幾多場？

winks俾咁遠

今場咁多炸彈，又唔可以怪哂佢

3-4-3

最記得 d 杯賽有好多都輸佢

見親角球就唔敢睇

死球就好驚

差d又俾人笠死

3米即刻黎料

唔買人呀拿
睇下而家個中場 連護級既富咸都好過我地

應該得聯賽盃、足總盃頭幾場
數下出Vorm有冇邊場有Clean Sheet好過
應該一場都冇

輪住派膠

大屎忽

再反vorm又神救一球

lucas

禾母算是咁真係

Vorm呢場有好差咩
我覺得係脆企位阻到佢

lm中柱

認同

要不是vorm 照顧你們熱刺，輸四球了

鳩美斯幫人開哂成條私家路
集中少少啦

尋日揾過了
呢兩季對知名球隊都贏唔到

如果第1下冇撻手

Lucas

yo

差D

摸奶

on9係佢手槌打得咁柒

已經救左幾球近嘅
我覺得係交曬功課

打手鎚打到咁 個球戰犯一定係佢啦

咁耐以黎有冇反杯過差唔多級數既對手？

上季車？？

作客車

車同曼城？

查比亞開始屌鬼了

我屌

自爆夠未呀

笑撚死人咩vorm

牛油手

好野，上盤收錢

vorm

gg

禾母out la

Thanks Vorm.

撐vorm嘅仲有咩好講

唉 馬會派錢
今日唔得閒買

兩球都ON撚鳩

Thanks Vorm

又輸一場

禾姆隻手係咪唔識接波淨係識撲波

禾姆食屎啦

爭一球就收錢

唔係掛 覺得自己同痢差唔多級

呢下真係ON撚柒鳩

Vorm

Vorm食屎 出gazzaniga好過

你閱讀理解幾多分

仲有6場

查比亞 + 禾姆 ...

換人啦屌仲等乜7

又唔知幾時先換人

前場難得有聲氣
又整球咁嘅野

真

不變應萬變

換咗Vorm佢啦

仲記得好耐之前有個po有人講vorm唔錯
仲勁過嗰陣猁mingolet可以去猁打正選
今時今日

不過出Trippier 對 Mane 都預左死得。

兩球都送

前面根本打LM一個 KANE死要出

換撚走winks / dier是但一個
阻撚住地球轉

最慘而家個陣容深度薄到紙咁
想話轉陣都轉唔到d咩
都係換湯唔換藥
更何況肥普冇plan b

仲記得好耐之前個個po都有人講kane好勁
可以轉會去皇馬
今時今日

斬高波就用老蘭啦屌你老母

你都唔好得去邊
成隊得lm踢緊波

星散啦屌你老母

肥普都係到 7X 分鐘先換人, 算喇～

後備都無

dier 脆 2位英格蘭球星走先可以嗎?

未到60分鐘換人

平時可以拉開位比脆睇準再斬都入唔到 呢場連拉邊都拉唔到

屌你老母仲keep住dier

成隊真係得LM有睇頭

Lamela

我孫呢？

睇黎d19都玩完

59:35換

成年未撚抖過 放過佢啦

換老孫啦等乜9

禾姆隻閪手爭D又接唔實個波

永續dier

yes無論點都支持唔出

隻DIER仲係場上面

用個新球場呃 9 d 人留多年
到頭黎原來起唔撚切
又唔撚買人 屌你老母

出啦kane靜到

真
慘撚過當兵

Rose波都唔撚識拎

搏唔過 出佢都未必有態啦

Dembele 自己都講過打埋呢兩年都諗緊掛靴...
咁你諗下佢宜加咩狀態...

dier攻守都冇攻用
呢樣野都屌左2年
都重繼續用緊

Kane 其實做緊乜撚野

傳幾野就3打2
中場is a joke

70分鐘要換啦
見到lm爆足全場心都酸

終於有私人時間得閒睇波，結果你比啲咁嘅野我

sad

dier去左邊?

痴撚線
條防線推到上半場
肥普諗乜撚

Vertonghen竟然放棄守salah

焗攻 冇計
但前面

完全冇起色

jm9

高位防守 真係好性感

屌你老母個球證pick位

真
輸兩球守乜

默契下游LV

脆皮跑都唔跑

屌kane

今年真係唔值得買波衫支持球隊

中場護級lv

kane解圍

一早出LML啦屌

啲人仲話原班人馬默契應該最好

Trippier 成日想要到腳波...
Lucas 就比直線波...

其實都打直接好D

DIER走啦屌

呢下後腳對面雲迪克都未必做到

Dier 好似唔識向前跑幫波

妙解

Dier winks仲係場上

點解DIER仲可以留係場上面

向前撞波

成撚日發夢

係咪對wym有偏見

識比直線沙拿跑就得

10球有8球係唔睇有鬼比人直接搶走 痴撚線

Dier 可以收皮未, 星期二先打完國家隊應該無乜氣

就算有氣都係1件垃圾

超人又黎呢d陰濕野

一巴聲落去

son:屌那媽 又要我踢 我想休息下呀

出埋Son 換走 dier 喇
全攻Mode la

Son
會唔會猝死場上

見琴脆係到R丁

爽 一掌拍埋去 輸波都抵番

兒子個樣虧撚到咁都要出場

都係算遲換

我孫

SON

等陣換大力巨就笑了

又可以俾人話
熱刺精神輸波打人

換winks

兒子愈望愈虧

agger
睇落已經覺得冇氣

SON會唔會踢踢下暴斃

WYM換走埋DIER啦屌

一年365 日踢足，無休息

契仔 不了

唔知扮球迷引人屌係咩心態

dier好波

SON 打右

唔買人呀拿

默解會仲係到

係呀 你班猁狗唔打唔得 係咪好想咬我地呀?

對中下遊前面又攻唔入
對上遊中場又輸晒
呢隊熱重有前境嗎?

換？

今年放棄歐聯啦
專心返聯賽

冇

Dier災難級表現

dier唯一一次有建樹既防守

出Dier仲衰過打少個

傷就走啦

好似暈暈地都係快D換左佢

放棄所有野護級

屌你老母走啦levy

dier究竟做過啲咩可以一年廢過一年

同西咸一齊護級

Dier 一比人迫搶就唔識踢波

利維仆街死啦

買人啦屌你老母

我屌9你dier

Dier真係拭屌

大力巨" 屌你飲我隊支水"
villalomo "隊醫哥哥， 借水飲ok? "
" 嗱， 佢俾我飲呀"

Dier 又失

有冇人計下呢幾年dier重左幾多磅

dier下下短傳都唔到位

又甩

1米彈onetwo都可以彈到咁

好似有數據話佢呢個身高係超重

弱智仔脆皮

依家先出雲那馬

要不是 Vorm 照顧你們熱刺，輸六球了

終於換走dier

今日個 Passing accuracy 有幾多?

dier呢下波餅可大可小
最好休息多幾個星期

輸多粒等我收錢先啦不如

一早話對面5連勝無人信
利申無睇

唔買人吖啦

LML

見到lm跑上跑落

你d龜速回防

成場第一次造波造出黎既射門

如果我改名叫迪亞，大家會點

Harry Kane 仲跑入中間拉返d防守球員入黎

屌你老母

你想每個星期都屎忽開花就即管試下

第二次 好撚開心最後10分鐘終於踼緊波

對手 hea咗

Lm好積極

兩閘D 三米短傳都比唔夠力想點撚樣呀

對面5成力都夠贏啦

成場就係睇白色衫隊垃圾係咁送個波比對面敗家

KANE回哂塘

脆靚直線

lml

LML有火

LML 當贏左

拉美拿入黎之後踢得ok
要輪換下啦 班國腳全部無態

多謝lml

gogogo

一早講能左要LML入黎

COME ON仲有時間

搶攻啦

和到抄
"我愛七公" 100次

黎啦黎啦

讓球rip

一早話出 LML

不如前面
lml son lm
咁踢啦

屌你老母無12碼啊

嘩mma

LML真係有火呢

屌你老母12碼呢

踢死腳

ft

屌！

咁都無碼

算係咁

son

下年先追啦熱狗

SON比人踼又扮睇唔撚到班死猁狗真係好撚可恥

Sorry,比熱狗cum盲左

聽講佢地好憎暴力足球

on9 換人 第一次換就要換兩個喇

同班利迷揮下手打下招呼先

我有個怨婦fans朋友ig po話熱mma
其實我覺得2邊都冇咩野 好乾淨
係咪現代足球連身體碰撞都唔容許?

樓上條友比邊個顏射
cum

岩先MON一MON 咁都叫插水 我猁

今場正常啦

有猁角度唔係咁睇

v5個下都叫正常

已經豬到無左感覺

破到蛋已經好安慰

唔記得咗
呢下又柒嘅

熱刺成功降低大家期望

見開波前個盤開到咁仲有乜感覺，諗計贏下錢好過啦

算喇，等Lloris好返都成個月

光頭利維死全家
唔買人

呢d抽水 連消帶打成日都有嫁啦

垃圾熱

對面買1個艾猁臣=我熱買lm+lml+toby個價

Wohooooooo

想同我脷鬥

認真，頭90分鐘成隊波得LM 同 A4 V5踢緊波，之後一LML + LM + SON 即刻好J
有Dier真係阻住晒進攻

上半場踼LM一個
下半場LML LM兩個

摑到出血都有都乾淨

打霸氣杯啦 垃圾熱

唔使賽後報告了
要屌嘅都屌撚晒
大家小心山竹算

講真前場 Kane + Eriksen + Son + LM + LML 真係好夠...

不過中場中 Dembele + Winks + Dier + Wanyama

宜加係中場中好有問題, 淨係傳失波都夠死.

#thfc gave away possession 112 times vs. Liverpool through misplaced passes and dispossessions.

dier有冇佔左1半?

你中場中柒， 又要eriksen, lm走落黎

肥普係咪見唔到隻DIER完全核爆級表現

班人根本人云亦云
個個講mma好矛時就跟住講
當個個轉口風講係技術性碰撞時就好正常

有閪選擇咩 上年都見到中場中問題啦 光頭主席第一個死全家 肥普唔迫主席買人都要死

之後
利記都放你射啦

肥普只會責怪dembele幫唔到dier
唔會怪dier
feel到下場會出意粉+dier

認真今場輸一球算小

但輸嗰兩球完全可以避免

其實禾姆做好少少既話和波應該冇問題

中場中真係換撚哂佢啦，Dembele回哂塘，最多做後備輪換下，Winks, Dier呢兩件垃圾唔係英人真係踢護級隊都嫌廢，Wanyama唔知幾時操得返起

有冇人好唔鍾意 龍門開短 同 搓返去龍門到

話lml出左黎隊波好左都係唔識波

佢入波喎

講左係 新球場後遺症
同十幾年前阿記一樣...
我覺得影響會好耐...

鬧左3年

其實呀記仲買到一線尾二線頭既人
我地咩都買唔到

人地都hea晒啦，唔好呃自己

岩岩我老豆睇左一陣咋
就已經屌哂老母

盲反LML睇下下半場D波邊個帶生 邊個走空哂D位

除左lucas 同 lml 成隊波可以送去韓國軍訓

肥普換人咁撚慢.....
上半場要就要換喇

事實係咁多場踼落黎 次次都係LM+LML+ERIKSEN 踼得最生最有威脅

最理想lo
son lml lm 輪出is ok
erisken先係核心
唔好浪費唯一一個好球員

就算買人
暑假真係買到栢豪 我唔覺得對現況有咩幫助 佢係有料既1早比英超隊買左
福仔個曉士就真係有料啦

唔係2:0左，自己又一pat屎咁
唔會有呢d景象
下場比lml正選囉

根本就吸引唔到一線人二線頭既人黎
lm咁岩咋

一係就疊埋心水唔好控球 要控球就要出曬呢班

痴線D痢走入颱風post 搞事

唔洗理人喇
主席你搞掂自己先喇

Eriksen 今場算好番d，頭幾場真係災難級，今場輸1：0 個球好似都係佢送角，不過我真係踢唔明佢今場踢緊咩位

20 minutes ago
Eric Dier should be ashamed of himself. That was the worst performance I’ve seen from a center mid since Bakayoko against Watford last season.

17 minutes ago
I've defended Dier for a long time but it's been really hard to for quite a while now. It's always the same with him, specifically the terrible passes. I hope Wanyama can regain his form from two seasons ago because we need it quite badly.

上REDDIT睇 大家槍口都對準一個

要不是上年我鈀友情價賣lm比我熱
今季呢5場贏唔贏到1場

下場
Son
Lm 23 11
19 12
3 5 4. 奧

算啦

Sorry Sorry

d鬼佬終於醒

成日講大話
抵你光頭喇

fair d 講，另外個幾條友都真係唔好得過dier 好多
wanyama 咪又係進攻黑洞，dembele 今場都有球送比對面，又過唔到人，winks 傷完之後冇曬出道時個種feel

現實:繼續出返呢11個

肥普炒得

雲耶馬呢D純防中你唔係旨意佢有攻力下話

Winks步緊Tom Carroll後塵，攻守都好平凡，身位護波又差，一味剩識分下邊駁下腳，純賣Talent真係頂唔到幾多年

比機會skipp amos未

想知邊個過去負皮咁on9
係咪M.肥普條癲佬

獌話佢地黑 班猁入獌POST 負皮 我諗係獌先有人咁得閒

不了， 做gym先

美臣都不如

馬臣好撚勁
如不是佢用傷換贏波

Mason勁好多，後上插入禁區射波嗰下

我意思係本身期望佢最少可以超越美臣
點知係失望

Mason放長傳落邊線好似都好過Winks

咁又唔會
14/15係契賓轉邊的

點解個個初出道都睇落咁勁

mason 防守真心唔得 後場插入屬性比屌你取代左

仆街 我突然真係想sissoko 打正選

馬神屎波但起碼夠勤力 周身刀無張利
WINKS好波DD但四不像

契仔賓真係淨係得轉邊 同回傳比2個中堅 同而家dier1樣

邊個吹奏winks 脆就真係唔sick ball

一打開富咸就派膠送一球 又可以轉台

llorente
刀 lml ssk
winks wym
bd dier foyth crazy
vorm

倫敦球會係咁 全部係辣殺 包括我地

無記錯佢青年軍係踢前鋒出身

Poch on Vorm

If you ask me if it was his mistake I say it wasn’t his mistake. Maybe my vision is different. But I accept other opinions. It was a complicated situation with Van Dijk and Vertonghen in front of him. Hugo would have found it difficult to get to the ball as well. Also when you lose people look to people on the pitch. It’s so unfair. If you analyse I don’t think it was his mistake. Michel is responsible like everyone on the pitch. I am happy with his performance. It’s not easy these seasons being in the shadow of Hugo Lloris.

Daniel Guthrie , sidwell 之流
識駁腳但閱讀能力唔高，唔湯唔水。
睇到佢就懷念熱刺時期既卡域克

越踢越後的

當年u17 球王黎，後來好似重傷過一次就謝左，點知後來會踢到英超

sidwell 防守勁好多啦 ching

有無師兄記得 布力史托

Southampton 個個？

John bostock
之前都吹到好大
好似去左踢比乙了

係咪想講 john bostock

Yes 當年都吹到好大

佢算係咁 洗心革面 係比乙 法乙努力過 依家都踢到法甲

二連敗 恭喜曬

今場無睇
戰犯係邊個

青年隊已經吹奏真係唔係好事黎

我以為係blackstock

班怨婦猁成日話爆閘死全家自己咪又係照做

甲級 - Dier

發覺脆條垃圾唔見左

除左lm 同lml 以外全隊

發覺就算馬會贏大錢都唔開心

戰犯
Dier
Vorm
我
脆

出左=冇出
winks
kane

我發現winks 你攻又唔得 守又唔得
但唔知點解肥普成日出你

中場中重有其他選擇咩?

問Levy

醉愛winks

喂華湯根條撚樣幾時死

有咩問題

死熱狗

我脆幾時升lv

屌你老母插眼都出埋, 食撚屎啦

係到屌有咩用

成班垃圾

出左街無睇，今場戰犯係？

禾姆
DIER
肥普

華湯根

竟然無脆

戇鳩仔，寫信去英足總罰鳩華湯根呀嘛
係度屌有閪鼠用咩

條中場真係唔掂

主席真係

班怨婦最撚鐘意講一套做一套 之前屌人爆閘

認真 訓左無睇
今場輸咩 唔好答係我 我知無可能

1) Levy 今季永久置頂
2) Dier
3) Vorm

認真 vorm幾時做左黑氣石

最少兩季了

你太矮護唔到空門

矮撚到

冇睇到 想問超人插眼係咪特登

超人絕技
連消帶打

如果隻手指勾一勾，成隻眼珠一定跌出黎

Son哩下明顯要12碼

不過算啦冇人會理

MMA超人冇牌仲學人講呢D

無vorm救左四球既話，輸左六球啦

屌 睇真d好似好撚離譜

死熱狗又插水 我痢玩撚哂

講真 son點解要插水

抓人面唔駛還咩死熱狗

巴閉囉 英雄主義囉

仲有疊馬

其實真係好危險 會真係影響視力嫁

恭喜熱刺二連敗

湯根成日做埋d 陰濕野，學toby 君子d 啦

熱刺疊馬

屈福特場波
播播下整個意甲積分榜出黎

超人勾眼正仆街
mma 黑哨可恥

cap圖出公海既猁狗唔好選擇性cap圖

原來唔判十二碼係因為要還返上年嗰球
估唔到佢地仲記到而家
利迷嘅記性真係令我大開眼界

係囉 文尼都冇掂過佢
son咁大動作做乜

我地講幾講已經無咩人講son 果球

點解熱贏獌
但係人地同我地作客屈咁大分別

有名你叫 怨_ _

獌同scum 已經同我地同分
今季做硬6弟

inter 主場輸比升班既帕爾馬
下場我熱又要幫人起機

6弟咁樂觀？
我睇怕要同西咸一齊護級

熱刺呢隊野呢幾年不嬲矛架啦
肥普自己都認架
我地四大打手
矛王dembele
陰濕王vertxxgen
報復王lemela
仲有聊交打王alli
驚就著多件衫囉

paper scissors stone

洪爺sick mma

現場睇winks 其實係中場最肯現身拎波幫波果個，Dier 同 Dembele 好多時企定定唔郁

其實話其他熱係mma 都有得話老屈，呢4件真係打遍天下無敵手
湯根仲除人褲

唔知點解我地d 力架反而個個都好斯文，黑山 施素高 臭利永遠都唔打交

btw 會然marxxx edwards 十五分鐘後正選踢荷甲

問題係d 派牌未上力 防守本身都麻麻 依家感覺怕傷又冇咁狠

一句講曬： vorm ＜＜＜<<<< De gea

等睇bin c

一月回收

終於有時間上黎，要為winks 平反

迷winks 可恥

Vorm 定輸贏

山竹仲未最近呀屌佢

返shift 撚，打風對我冇影響。

果球十二碼入左就追和，黑哨痢。

唔洗做，打唔打風都冇影響。

代猁迷轉移視線:
超人插眼咁都冇牌可恥
#mma #黑哨 #英足總契仔 #英恥 #邪不能勝正

真 依4條友

你地覺得涯唔涯到星期一朝早
即係放半日

唔得啦，個風好弱

準時番工了

留名

打到星期一啦

工就應該要翻

中小學應該會放多日

大專生就應該要繼續翻

冇睇成場波
想問tripper是咪醜態盡現？

停課了好似
科唔洗番

防守隱形 但佢唔係最大責任

第二球輸佢企位同速度。
但最大責任係vorm，始終都係老同雪到硬。

新龍要做二龍了

gaxxxxxxxxxxxxxxxx

睇fb有個page打左一少段
話tripper冇做過野咁制 間唔中比文尼屈
rose雖然狀態麻麻 但起馬叫比到壓力salah

話左脆一樣文尼辛尼呢類 就見哂底 永遠都係

仲有佢同DIER互指叫包位之後兩個都唔走個下

昨晚對家兩隻快馬，好明顯要出雙黑閘對付。

碧咸用波係勁，但唔啱戰術。

同埋始終琴日中間dier先係最大問題 瘋狂失波同誤傳
大細屎忽又要經常幫側邊手
導致對面好易就殺到過黎 根本唔洗硬爆脆個點
就已經比猁3箭頭玩死

對家三箭頭好快，真係比人屈速。

我反而覺得用死比利時孖寶都唔一定好，話哂年紀有番三十，速度開始下降。好似上半場中場誤傳，比沙拿偷到波起腳，比利時孖寶早人地幾個身位都追唔到（當然沙拿係好快）。必要時出下山都可以等後防有速度。

雖然冇睇場波 但我相信出山神會輸得仲甘
你論身體質素速度個D 兩隻比利時人未必比得上
但企位同意識山神永遠久唔久爆炸一下 即時死亡

呢2條垃圾應該1齊坐bench 慢慢玩手指

如果dier同黑山 2揀1
相信好多巴打都會揀出黑山踢返3中堅

山狗身後放題 但唔會中圈派膠 真係魚與熊掌

三中堅山狗有toby湯根包佢位冇咁放題

其實雲爺爺係傷定咩
成日唔見左佢

雲爺爺有後備落場wor

自膠

響屋企睇晒Netflix成輯 "只有我不存在嘅市鎮"

阿奴度域真係好好波

pickford

耶莫蘭高算唔算轉會名宿？

名就聽得多
但係表現都好似一般般咁

即刻派膠

我會覺得阿奴度域勁D咁囉

阿奴度域真係好勁呢

【體育】熱刺周六主場以1:2不敵利物浦，有眼利的球迷發現球隊後衛艾達韋列特的球衣出現問題，就是會徽不見了。

雖然熱刺的比利時後衛艾達韋列特（Toby Alderweireld）在比賽中十分落力，不過球迷就把焦點放在他的球衣上，因為球衣上的會徽不見了。多名球迷在Twitter上留言，有人寫道：「為甚麼艾達韋列特的球衣上沒有徽章？」另一名球迷說，「我胸前的徽章比我背上的名字更重要。艾達韋列特今天不能這樣說了。」

亦有球迷借機重提艾達韋列特想離隊一事，「為甚麼艾達韋列特的球衣上沒有熱刺徽章？我知道他想離開，但似乎有點過火。」

今夏艾達韋列特盛傳轉會曼聯，惟最終未有離開。領隊普捷天奴日前談到了艾達韋列特的前程時說，「當英格蘭和歐洲轉會窗關閉了，我想我們應繼續前進。」

球衣柒唔係球隊問題咩？
定Toby可以要求走隊徽/手撕隊徽落黎

屌啦 邊撚個吹奏1.73
一開波攻佢果邊2次差d收皮

睇左15分鐘 已經唔想睇了 大概知場波衰咩
1. 長傳太多 成日比返控球對面
2. 傳球成功率低 比對面斷左唔知幾多次波打反擊
3. 我盧踢最前係邊個弱智諗 你放長波但要佢爭頂
4. Kane唔踢最前又係邊個弱智諗

仲有兩邊防守好撚廢

成條中場都弱智
dier 不解釋
dembele 跌晒 就算佢過到人 d波都係比唔到前
winks 搭住上面果2個 你想佢點踢
eriksen 明明應該係攻中 宜家愈踢愈後 變埋工兵 d甩波多到

Dier 上半場個醫院波 大屎忽就退化，做半場奇兵就得，打全場唔洗預佢

442用kane 頂前加lucas 做前插。

唉屌， 終於番到

成個office 屌緊淋病
早知唔撚返

仲翻係咪痴線
巴士接近完全冇車
龜鐵咁Q多人

迫撚完西鐵,返到黎office
條HIHI先宣佈原來可以唔返唔扣假

光頭佬仆街d定 淋病仆街d

2舊都係屎,不用分那麼細

原來聽晚就歐聯 作客國米
12:55am開波 冇得唔睇啦

悶足89分鐘 最尾比人打反擊失一球
熟悉的熱刺波

尋晚PSV炒人7-0
睇黎呢組最魚腩係熱刺

inter 都唔好我地好多,主場輸parma
包尾2隊大戰,有D睇頭

華陀

icardi p44輕鬆每人入3粒
脆皮收皮

淋病宣佈姐，你老細宣佈咩？

又456

我老闆咪濕鳩淋病

政府工

打意甲要出少林喇

正苦工

office 除左屌爆淋病之外,大家都無咩mood 做野

橫惦都遲 慢慢先番

橫惦都遲 索性唔返

公墓完巴打

中學雞放假

我小學

已請AL睇我熱俾人456

你DSE 收皮先發覺自己其實係小學程度?

我讀緊小三 今年先教乘除

呢幾日上多咗時事台
就黎咩都打句"波台狗" 就有分

波台狗

之前諗住拎小組第三轉戰歐霸仲好，但而家隊波個態真係咩都唔洗諗。

唔turn 番好就下星期對屈仔打聯賽盃都死得。

隊波根本就已經到咗樽頸位 連續兩年想爭下英超失敗上年好彩爭返個歐聯位返嚟 今年走緊下坡跌出前四完全唔覺得出奇仲要咩人都冇買想搵新血衝擊下都冇

其實我覺得肥普見底..........

係，根本班友的水準唔係奪冠料。早兩年係隊波後生加對手咁啱走下坡先比熱刺玩下。

正選個班冇問題 只係後備太弱

就算後備有冇料
肥普都唔識用人....

有時仲訓撚咗

同意
宜家係樽頸 高不成低不就

但係又唔捨得肥普走

肥普都知，你見佢打死都唔輪換就知。

咁其實今年班人又岩岩完世界盃 攰到pk
後場個批又老一年
仲要係冇買人之下 季初水準嚴重唔掂就一定既
肥普問題就 依幾年其實冇得怪佢啦
交足貨有突wo

冇怪佢呀我只係怪主席唔買人 明知隊波有幾個位啲人老化或者唔掂都可以唔買人仲諗住爭下冠 你估好似三年前咁好彩啲強隊全部失常咩 宜家鏝變完全體軌融合到新戰術仲有怨婦猁係到爭條毛咩

笑到
世杯金靴得主 三季入球20+
亞運金牌得主 過人如麻 踢波多過你食飯
英超跑動最多球員 傳停帶射 進攻防守樣樣皆精
皇馬剋星暨大賽球員
新英格蘭謝拉特 傳送準繩 後場多面手
新碧咸 傳中罰球能力毋容置疑
英超最佳中堅拍檔 比利時孖寶 默契簡直心有靈犀級
世杯冠軍龍門 用波 反應 撲救 樣樣都頂級

唔明點解輸兩場就係度哭喪

利申：真心膠 歡迎大家cap圖bin c

皇馬剋星暨大賽球員
ssk?? 出番再講

竟然得1個負皮

WED 01 NOV 2017 CHAMPIONS LEAGUE - GROUP H
Tottenham 3 - 1 Real Madrid
Alli (27' , 56'), Eriksen (65')
Cristiano Ronaldo (80')

新謝4典解係後庭多面手

中學雞聽日又放假

爽

下年用歐霸賀新主場

BREAKING: Toby Alderweireld and Kieran Trippier have not travelled with Tottenham squad for game at Inter Milan on Tuesday.

Mauricio Pochettino has said this is due to ‘technical’ reasons. Thoughts? #COYS

唔會係真呀

Poch confirms Toby Alderweireld and Kieran Trippier haven't travelled due to a "technical decision".

反脆黨第一次召集

我地會唔會幫國米反底?

見片有AMOS 雪人老蘭

今晚歐聯

打國米

不如肥普自己落場算啦

無Toby

無趣 無Toby 無ali

小弟純粹CD-ROM
話我馬後砲都係咁講

我都唔明點解有人覺得球隊有諗過爭冠
球隊各個操作個目標都唔似爭冠，似只係keep前四

如果有心爭最佳時機係車仔奪冠個年
隊隊都有好多不確定性，但投入都唔多

肥普都做到盡，我覺得佢都試緊陣
我覺得一個教練要進步，始終要轉隊
因應唔同球員用唔同戰術先進步得快
所以佢對左同一個班底咁耐都唔好期望有太大進步

無Toby無ali無lloris無tripper
不如肥普自己落場踢

有預感今場應該出七公老婆
兒子 claim lucas
大力神 七公老婆
意粉
ben 湯根 山 crazy
vorm

一步步黎啦
以前熱狗講緊中游咋
依家講緊BIG6

不過依一班+肥普走左 又變番地底泥

X場不勝果季仲要係護級

今季睇黎都要護級

大家講到肥普成個雲加咁

between 呢個post都有16負評 係咪證明左少少野

坐後備啦你今晚
起馬仲係正數

我今晚後備既話 咩都得

咪多數都怨婦猁禁
唔好以為你有負皮係一樣先得架

睇睇馬會盤

講到國米開季幾頹幾頹 但都仲係咁樣既盤
唉訓身和波算9數

ching 傻左
上次作客曼聯咩盤 最尾咩賽果
搞到我又想quote返前2頁果段野了

而個班底已經係史上最強同最平均，咁都無冠就一世都唔好諗奪冠。

今晚對意假老人院，出碧咸用波仲正路。
反而上場對文尼竟然出碧咸而唔係crazy

inter 邊忽老人院

屌你 笑撚到我
我都無飛去意大利

kane
son eriksen lamela
winks wanyama
bd jan sanchez aurier
gazzaniga

肥普今晚夠膽就咁出

最後都係VORM 456

咁不如
son
lucas eriksen lamela
winks wanyama
bd jan sanchez aurier
kane

意假本身都老人聯賽啦，節奏咁慢

都唔係隊隊都慢

肥普話係技術性輪換
姐係覺得脆太廢唔出

咁toby呢 又係太廢唔出？
盲反就認啦

肥普小氣

係唔係紅色大字就好有說服力？

toby上場好膠喎

yes

其實依個意甲已經唔算老人聯賽啦
平均年齡 27.幾
德甲最低
都係26.幾咋

祖記同A米以前積落既形象

兩隻都留返係屋企睇自己上場被中出既精華

在座各位都係垃圾

羅馬同a米依家都超年輕啦

ac米蘭好似意甲最後生？
人地重建緊 都吸引到西瓜恩去

國米比上年廢咗好多
最近個態又唔好
至少坐和望贏

原來今晚場波咁早,又要睇住隊波派膠喇

有冇新bale出現可以嚇一嚇下國米

ben 哥

佢爆到依家既馬干 我去針又點話

笑了

BEN哥只會回傳或者傳中波(送比對面個隻)

中人 彈出界

屌早場
迫住睇閪波

[COYS - 連敗振士氣]

算9數啦

收皮啦

咪撚再比脆狗開po

又盲反

[COYS - 反脆請留言]

呢個標題一定爆正評

牛清一定會成日入黎

真係好戇鳩

洗唔洗咁早開

脆皮ching其實係唔係有兩種人格
同卡奴一樣 會有反麻格

#844
C.C.Vickers • 4 日前

？？

搞清楚係我地叫ccv巴打早啲開唔比你開

你地係唔係想逼死脆

哭哭

你又兩種人格一個屌脆一個幫脆

又話好多正評 哭哭

負皮既都係真熱

呢個post comment嘅正負皮就算啦

又一步步黎
邊個球員得閒同你一步步？

我覺得脆皮開po好臭手

Agger
七公上次開完唔錯

咁再下個po 7公開啦

連7公都盲反了

班波早幾年就話二十出頭，而家到左二十中，但仲係乜都冇。

等於條垃圾毒撚溝左條靚女，但又冇能力比幸福人，倒不如放手比條女嫁有錢人算，唔好浪費人青春。所以kane 大力神去鍠疤，我唔會怪佢地。

不如比我開好過，我之前開都起碼有d 連贏出現下

無錯 留係垃圾熱只係浪費左佢地

唔好玩啦 大家真係覺得呢堆人有能力爭冠

真係
世杯金靴得主 三季入球20+
亞運金牌得主 過人如麻 踢波多過你食飯
英超跑動最多球員 傳停帶射 進攻防守樣樣皆精
皇馬剋星暨大賽球員
新英格蘭謝拉特 傳送準繩 後場多面手
新碧咸 傳中罰球能力毋容置疑
英超最佳中堅拍檔 比利時孖寶 默契簡直心有靈犀級
世杯冠軍龍門 用波 反應 撲救 樣樣都頂級
咩

某會員又間接吹奏自己

Kane A4 同 大力神依家既狀態都係皇巴拎唔到正選啦

我地自己史上最強唔代係足以奪冠嘅強度

有4個負評 哭哭

史上最強應該係1617嗰季啦

歐霸比真特踢出局 笑到

成日講嘅棄歐保前四

最強都要棄歐保四
笑撚死人

EUROPE: UEFA Youth League - Group Stage
18.09. 20:00 Half Time Inter U19 1 - 0 Tottenham U19
(1 - 0)

肥普個仔有冇出
定係佢唔係U19

都係睇levy心諗咩
Toby今年話60M去獌去唔成都有d驚訝

無， 印象再幻啲
但skipp踢緊

1-1

原來打少左個

紅埋人地

兩隻妖人係u隊係超班既

都期待緊肥普會玩咩陣

kane
son eriksen lamela
winks wanyama
bd jan sanchez aurier
gazzaniga

100% 唔中搵我

我自己就期待緊歐聯肥普上身
係咪諗太多

歐聯肥普 廢到離晒譜 輸到屌老母

U形傳球 下半場70分鐘比人反擊入一粒
尾段水銀瀉地咁狂攻 88分鐘出動最尾絕招 老蘭高波
連埋補時有3-4分鐘 照舊地面組織 老蘭出場為左駁腳
1-0完場

利維估陣容@20180919 00:55 UCL Inters v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@dele_official (hamstring),
Hugo Lloris (thigh) and
@MoussaSissoko (hamstring) all remain unavailable due to injury.

Toby & 脆 無飛去意大利
後防應該係左Davies, 右 Aurier
中堅Vertonghen & Sanchez.

中場應該要出意粉, Dier 上場真係麻麻
Winks 可以一齊做防中位, 放長波去兩邊,
Eriksen 都係逗後少少, 做下自由人角色

照舊, 對意甲球隊應該會用返有意甲經驗既 Lamela
Moura & Kane 最前, 估計一開始未慣個節奏會縮後D
到中段先會試下拎多D Possession.
陣式會似係 4-2-2-2 or 4-3-3 之間

COME ON YOU SPURS.

呢場西波上半場拉開唔到2-0真係好撚傷 d把握力差到

same 除左 son <> lucas
eriksen今場可唔可以打返攻中

Son 呢排返黎無耐都想佢後備先
仲係季初, 仲有排踢

有時覺得肥普唔駛成日戰術大師上身搞咁多野 搵返大力打攻中左son右lm 4231可能仲好

後面果2個運唔到波上去 咪又係靠eriksen拉落黎幫波 變返433

今晚出老蘭 信唔信

出gazzaniga

老蘭"留力"聯賽杯
死都唔出

儲印花

89分鐘?

等睇老蘭正選傾打假9

如果想轉陣又想贏
可以試下
kane llorente
son eriksen/winks wanyama lucas
bd jan sanchez aurier
gazzaniga

陣已出

屌佢又出vorm Dier 同三米

信你？

出Dier 真係屌出聲

又係vorm同新謝四

lucas係咪休息

輪換喎
其實dier有邊方面好過wanyama

手指指方面

永續Dier Vorm

真
身型 防守 已經屈曬dier機啦

顛撚左？全隊最fit果d一係唔出一係無黎
出堆行屍走肉既想點

老實講肥普見底啦
冠軍唔洗諗
除非爆多個KANE哥

肥普在禁錮wym

誤傳

真心 Dier d直線仲到位過派路/沙維

睇住kane踢到變殘廢真係好可惜
最慘佢自己都話唔關事

出vorm都贏到波 我以後場場飛去現場睇啦 屌

呢個真 一野手術刀式劏穿哂比利時孖寶

dier靚直線傳比伊卡迪

係咪DIER手頭上渣住肥普D裸照

表現咁差都場場正選

想睇下少林對返意甲球隊踢唔踢得返之前啲水準

次次完場走入房除肥普條褲起勢咁含

大家點睇

估到條on9肥普會收起LM，睇死佢驚聯賽3連敗 不過今晚同星期日都輸哂就好笑

上場個兩球

成敗睇son 對手華斯基祖傷

踢撚死kane同大力神

諗左好耐邊個黎

Dier個樣成個Jesse咁

之前睇viu好似係咁叫佢

好似bale咁，搾到五勞七傷再比yellow horse

奧希爾

主席不如賣撚左dier 幫補下個球場

我記得之前拜仁有傳過

記得傳過50m獌聯
但人地最後買左馬迪
2個實力爭幾遠

摩佬好似仲想要個識用波嘅中堅

人地打3中堅
son好大空間發揮

摩佬你要既人我熱有wo
英格蘭隊長 用波出色 萬能 長傳一流 長期集中
平平地收你50m啦

唔係話DIER 勁
但對比 JONE ， SMALLING。。。

DEAL

50m賣Dier
再去般矛打包2個Cook

水晶宮雲比沙加

son啲體力掂唔掂嫁

harry kane首發事項
無事發生 @2.45

Any sopcast link? thxxx

LINK?

冇啊
同求

漸變色衫但係轉翻白褲

做咩變左白褲

好過藍褲睇落似小學雞zip衫

奇奇怪怪

撞國米深色褲掛

456456456

又DIER

贖罪

希望真係4312/21
咪撚打中堅

4312?!?!?

電視就擺433

好耐無見過意粉

雙中堅啊

利狗入黎求Link

DIER仲係好差下

中後場除咗超人全部都係炸彈
死撚硬

dier想點撚樣

條仆街識唔識傳波

明顯上咗契

差d又出事

3米扭太多

dier 好波

3米扭埋個波俾人

肥仔又學施蒙尼全黑西裝

dier又黎料

肥仔版tony parker

屌 要去睇急症 冇得睇

Kane

BEN哥
解圍清上去省到人彈翻後場

中人機率100%

角球，要輸了

失角啦準備

下晝先講完黎

又準備失角

臭

比人禁住黎屌

咪撚再出bd 寧願脆

白衫白褲好睇啲喎

屌賓

BEN哥

笑撚死 玩到出界 做乜撚野呀

有冇搞撚錯

畀人456嘅節奏

差啲輸

成隊波係到鳩跑

一個臭 一個賓
笑話

左右閘一人一次推波出界，打和！

1001